有無人知呢到係sherlock第幾集既情節

睇過第1季同第2季, 之後無睇第3直接睇電影版, 電影版又話佢真係死左
但好似未見過下面情節

第三季

條片title咪寫咗season4第3集

屌佢老尾同縮寫一時睇唔到
即係電影版話佢死左, 其實第4季又更正係無死?

你睇左第四季咪知

ok

s4-1睇到嬲，2-3好番啲

s4-3 一般